召集各位手足係前高登自爆！！

宜家反正都唔用高登
一齊自爆啦！！

用門

手殘 自

用開hkg+而家唔記得密碼